<resources>
    <string name="app_name">Architect</string>
    <string name="app_content">




As hosted on http://www.kohler.com/corporate/privacy_zh.html

科勒隐私权政策
        <b> 最近更新时间：2018年7月  </b>



我们对隐私权的承诺
科勒公司及其关联公司（“科勒”）致力于保护您的隐私权。  我们希望您熟悉我们如何收集、使用和披露信息。 本隐私权政策描述了我们通过线上及线下方式收集信息的相关做法：
我们收集何种信息
“个人信息 ”是指将您识别为自然人或与可识别的自然人相关的信息。我们可能会收集并处理以下个人信息：
•	个人联络信息，如姓名、地址、电话号码和电子邮件地址；
•	商业联络信息，如商业地址、电话号码和电子邮件地址；
•	为您提供服务或产品所需的信息;
•	您通过电子邮件、电话或邮件直接与我们联络时提供的评论和意见；
•	用于计费的付款和交易信息。
“其他信息” 是指未透露您的特定身份或与可识别身份的个人没有直接关系的任何信息。我们可能会收集并处理以下其他信息：
•	浏览器和设备信息；
•	应用程序使用数据；
•	通过Cookie、像素卷标和其他技术收集的信息。有关我们使用  Cookie 的更多信息，请单击此处   https://www.corporate.kohler.com/cookie-policy。
•	您提供的、不会泄露您的具体身份的人口统计信息和其他信息；
•	不再显示您的特定身份的已汇总的信息。
如果根据适用法律要求我们将其他信息视为个人信息，那么我们将出于本政策中详述的收集、使用及披露信息的目的收集、使用及披露该信息。

 我们如何收集个人信息和其他信息
我们和我们的服务提供商可以通过各种方式在线收集与我们的服务或产品相关的个人信息，包括：
•	通过我们的网站(“网站”)；
•	通过我们提供的可在计算机和移动设备上使用的软件应用程序（“Apps/应用程序”）；
•	通过社交媒体(“我们的社交媒体”)；
•	通过我们发送给您的HTML 格式的电子邮件链接到本隐私权政策；(“电子邮件”)；
•	通过向我们的客户和第三方提供的外部站点（“外部站点”)；
•	通过我们为企业和机构客户提供的服务(“服务”)；和
•	通过我们的电子报、研讨会、网络研讨会和活动的注册流程。
我们还可以通过多种方式线下收集与产品及服务相关的收集个人信息，包括：
•	当您参与服务或产品的合同安排时；
•	当您提供与我们的服务或产品相关的信息时; 或者
•	当您在活动中与我们互动时。
我们还可能从其他来源收集个人信息，包括：
•	公开可用的数据库;
•	联合营销合作伙伴和活动赞助商与我们分享信息；
•	我们提供产品和服务的其他实体或特许经营商；
•	推荐来源; 和
•	社交媒体平台。
 我们需要收集个人信息，以便为您提供我们的产品和服务。如果您未提供所要求的信息，我们可能无法为您提供我们的产品或服务。如果您向我们或我们的服务提供商披露与我们的产品和服务有关的任何他人的个人信息，则表示您有权这样做并允许我们根据本隐私权政策使用这些信息。
我们和我们的服务提供商可以通过多种方式收集其他信息，包括：
•	通过您的浏览器或设备：
	某些信息由大多数浏览器收集或通过您的设备自动收集，例如您的媒体访问控制（MAC）地址、计算机类型（Windows 或 Mac）、 屏幕分辨率、操作系统名称和版本、设备制造商和型号、语言、因特网浏览器类型和版本以及您正在使用的服务（例如 App）的名称和版本。 我们使用此信息来确保服务正常运行。
•	通过您对App 的使用
	当您下载和使用App 时，我们和我们的服务提供商可能会追踪和收集应用程序使用数据，例如，您设备上的 App  存取服务器的时间以及根据您的设备号码了解您将哪些信息和文件下载到 App 上。
•	使用Cookie
	Cookie是直接存储在您正在使用的计算机上的信息。Cookie 允许我们收集诸如浏览器类型、在服务上花费的时间、访问的页面、语言首选项和其他流量数据等信息。我们目前不回应浏览器的“请勿跟踪”讯号。 若要了解有关我们如何使用Cookie 或选择退出收集和使用Cookie的更多信息，请单击此处  https://www.corporate.kohler.com/cookie-policy   查看我们的Cookie 政策。
•	使用像素卷标和其他类似技术
	像素卷标（也称为网络信标和明确的GIF）可用于追踪服务用户（包括电子邮件收件人）的行动，衡量我们的营销活动是否成功，以及编译有关服务使用的统计信息和响应率。
•	分析
	我们使用Google 分析。该分析使用 Cookie 和类似技术来收集和分析有关服务使用的信息，并报告活动和趋势。此服务还可能收集有关其他网站、App 和在线资源使用的信息。您可以访问google.com/policies/privacy/partners/   了解 Google 和  YouTube 的做法，也可以通过在 https://tools.google.com/dlpage/gaoptout下载 Google 分析停用浏览器插件来选择退出。 若想查看 Google 和 YouTube 的隐私权政策，请单击此处。
	每个网站上都会提供选择退出Cookie 追踪的选项。
•	 IP地址
	您的IP 地址由因特网服务提供商自动分配给您的计算机。每当用户访问我们的系统时，我们的服务器日志文件会自动识别和记录 IP 地址，以及访问时间和访问过的页面。 收集IP 地址是一种标准做法，由许多网站、应用程序和其他系统自动完成。 我们使用  IP 地址来计算使用级别，诊断服务器问题和管理系统。 我们还可能从您的IP 地址中取得您的大致位置。
我们可以出于任何目的使用和披露其他信息，除非适用法律另有规定。 在某些情况下，我们可能会将其他信息与个人信息相结合。 如果我们这样做，我们会将合并后的信息视为个人信息  。

我们如何使用个人信息
我们和我们的服务提供商将个人信息用于合法的商业目的，包括：
•	提供产品和服务。
	联络提供产品和服务的个人（包括机构客户的员工）。
	为了响应询问并满足客户和其他人的要求、管理他们的文件、提供产品和服务以及管理我们的关系。
我们参与这些活动以管理我们与您的合同关系，履行法律义务和/或出于我们的合法利益。
•	为您提供我们的营销材料和促进社交分享
	向您发送我们认为您可能感兴趣的、与我们的产品或服务相关的优惠、电子报、出版物、更新和邮件。
	满足您的活动或住宿登记要求，并提供商品和服务以及度假服务。
	向您发送有关我们产品和服务的信息以及我们相信您会感兴趣的产品或服务的其他新闻。
 我们会在您同意或我们有合法利益的情况下参与此活动。
•	提供我们的产品和服务的功能并满足您的要求
	向您提供我们的产品和服务的功能，例如安排访问您的注册帐户，以及为您提供相关的商品和服务。
	当您通过我们的在线联络表格或其他方式（例如，当您向我们发送问题、建议、称赞或投诉，或当您请求得到关于我们的产品或服务的其他信息时）与我们联络时，回复您的询问并满足您的要求。
	向您发送管理信息，例如有关我们的产品和服务的信息，担保和保证以及我们的条款、条件和政策的变更的信息。
我们将参与这些活动以管理我们与您的合同关系和/或遵守法律义务。
•	实现我们的业务目标
	例如，用于数据分析，以提高我们的产品和服务效率以及我们产品的质量。
	用于审计，为验证我们的内部流程是否按预期运行，并符合法律、法规或合同要求。
	例如，为了反欺诈和安全监控目的，检测和防止网络攻击或身份盗用企图。
	履行我们的法律和监管义务。
	用于增强、改进或修改我们当前的产品和服务。
	例如，为了识别使用趋势，了解我们的产品和服务的哪些部分是客户最感兴趣的。
	确定我们的促销活动的有效性，以便我们可以根据客户的需求和兴趣调整我们的活动。
	例如，为了经营和扩展我们的业务活动，了解我们的服务或产品的哪些部分是我们客户最感兴趣的，以便我们可以集中精力满足客户的需要。
我们参与这些活动以管理我们与您的合同关系，履行法律义务和/或出于我们的合法利益。

我们如何披露个人信息
我们披露个人信息：
•	出于本隐私权政策中所述的目的向我们的关联公司做披露
	您可以查阅本页底部列出的关联公司列表和其所处位置。根据当地要求，我们的其他法定实体可将此信息用于提供产品和相关产品及服务，以及出于本隐私权政策中列出的所有目的进行披露。
	科勒公司是负责管理共同使用的个人信息的一方。
•	对于我们的第三方服务提供商，以促进他们为我们提供的服务
	这些服务包括网站托管、服务相关咨询和监控、数据分析、信息技术和相关基础设施供应、客户服务、电子邮件递送、审计和其他服务。
•	使用我们的服务，您可以选择披露个人信息
•	在留言板、聊天室、个人资料页面、博客和其他服务上，您可以发布消息和内容（包括但不限于我们的社交媒体），或者您可以通过系统发送消息。 请注意，您通过这些系统发布或披露的任何信息都将公开，并可供其他用户和公众使用。
我们还在必要或适当时使用和披露您的个人信息，特别是当我们有法律义务或合法利益时：
•	遵守适用的法律和法规包括您居住国以外的法律。
•	与公共和政府部门合作，包括您居住国以外的机构。
•	与执法部门合作。
•	出于其他法律原因，例如执行我们的条款和条件以及保护我们和/或我们的关联公司/您与他人的权利、隐私权、安全或财产。
•	与销售、合并或商业交易有关。

我们会将保留个人信息多长时间
我们根据获得信息的目的，和适用相关法律的规定，在必要或许可的时间内保留个人信息。用于确定保留期的标准包括：
•	我们与您保持长期关系并向您提供我们的产品和服务的时间长度（例如，只要您拥有我们的帐户或继续使用我们的产品和服务）;
•	您作为我们的客户和我们有长期关系，而且我们为您提供产品和服务的时间长度；
•	是否有我们需要尽到法律义务（例如，某些法律要求我们删除您的交易或通信之前需要将它们保留一定时间）；或者
•	根据我们的法律地位（例如适用的诉讼时效、诉讼或监管调查）进行保留。

我们使用什么样的安全措施
我们已实施内部政策和技术措施来保护个人信息免遭丢失、意外破坏、滥用或披露。 此类内部政策和技术措施包括：
•	在适当情况下使用假名化和个人数据加密；
•	程序和控制措施，来确保处理系统和服务的持续机密性、完整性、可用性和弹性；
•	程序和控制措施，以便在发生物理或技术事件时及时恢复个人数据的可用性和可访问性；
•	定期测试、评议和评估技术和组织措施有效性的程序，以确保程序的安全性；并且
•	有程序来确保数据不被访问，除非是给为了正确履行其职责的个人。

您有什么选择
您可以选择与营销相关的沟通方式。 如果您不再希望收到我们的与营销相关的电子邮件，您可以按照任何此类电子邮件中选择取消订阅的说明，或通过电子邮件联络我们 KohlerGlobalDataPrivacy@kohler.com。 我们会在合理可行的情况下尽快满足您的要求。 请注意，如果您选择不接收我们发送的、与营销相关的电子邮件，我们仍可能向您发送重要的管理消息，您无法选择退出这样的消息。

欧洲经济区居民的隐私权
如果您是欧洲经济区的居民，根据欧洲法律，您对我们持有的您的个人信息拥有以下权利：
•	访问权。 您有权获得我们是否以及在何处处理您的个人信息的确认；我们正在处理的个人信息类别，我们处理您的个人信息的目的以及我们如何确定适用的保留期限的信息；与我们分享您的的个人信息机构类别；以及我们持有的有关您的个人信息的副本。
•	可携带权。 在某些情况下，您有权以有结构的，常用机器可读的格式收到您提供给我们的个人信息副本。 该格式应该支持重复使用，或请求将您的个人数据传输给另一个人。
•	修改权。 您有权对我们持有的任何不准确或不完整的个人信息进行修改，我方不得无故拖延。
•	删除权。 在某些情况下，如果继续处理您的个人信息不合理，您有权要求我们及时删除您的个人信息，我方不得无故拖延。
•	限制权。 在某些情况下，如果以此种方式继续处理您的个人信息是不合理的，例如：个人信息的准确性受到质疑，则您有权要求我们仅为一些有限的目的来处理您的个人信息。
•	反对权。 如果有与您的特定情况相关的理由，您有权反对根据我们的合法利益所做的任何信息处理。 可能有令人信服的理由继续处理您的个人信息，如果属于这种情况，我们将做评估并通知您。 您可以出于任何原因反对营销活动。
•	如果您是法国居民，您还有权就您去世后个人信息的保留和交流制定指导方针。
如果您想行使这些权利，请通过KohlerGlobalDataPrivacy@kohler.com 与我们联络。
您还有权向当地的数据保护机构提出投诉。
其他司法管辖区的居民也可能拥有与上述相同的权利。 如果您想行使这些权利，请通过KohlerGlobalDataPrivacy@kohler.com   与我们联络，我们会根据适用法律范围满足您的任何请求 。

第三方服务
本隐私权政策不涉及任何第三方的隐私权、信息或其他做法，且我们对此不承担任何责任。
这包括我们网站链接到的任何第三方营运的网站或服务。包含链接并不意味着我们或我们的关联公司对链接网站或服务的认可。
此外，我们不对其他组织的信息收集、使用、披露或安全政策或做法负责，如Facebook、Apple、Google、 Microsoft、RIM。 或者对任何其他应用程序开发商、应用程序提供商、社交媒体平台提供商、营运系统提供商、无线服务提供商或设备制造商，包括您通过应用程序或我们的社交媒体向其他组织披露的任何个人信息负责。

未成年人使用我们的服务
我们提供的商品和服务不针对十六（16）岁以下的个人，我们也不会故意收集十六（16）岁以下未成年人的个人信息。

跨境转移
您的个人信息可能被储存在我们设有附属机构、网点和设施的国家/地区，或者我们与服务提供商合作的国家/地区。使用我们的服务即表示您了解您的信息将被转移到您所在国家/地区以外的国家/地区，包括美国，这些国家/ 地区可能拥有与您所在国家/地区不同的数据保护规则。在某些情况下，其他国家/地区的法院、执法机构、监管机构或安全机构可能有权访问您的个人信息。
一些非欧洲经济区国家已被欧洲委员会认可，可以根据欧洲经济区标准提供足够水平的数据保护（这些国家的完整列表可在此处）。对于从欧洲经济区将信息转移到欧盟委员会认为不合适的国家，我们已采取适当的措施，例如，欧盟委员会采用的标准合同条款，以保护您的个人信息。 您可以通过       KohlerGlobalDataPrivacy@kohler.com   与我们联络获取更多信息 。

更新本隐私权政策
本隐私权政策顶部的“最新更新”图例表明本隐私权政策的最新修订时间。  一旦我们发布修订后的隐私权政策，任何更改都将生效。 您在这些变更后使用我们的在线服务则意味着您接受修订后的隐私权政策。

如何联络我们
Kohler Co.是根据本隐私权政策负责收集、使用和披露您的个人信息的公司。
如果您对该隐私权政策有任何疑问，请通过KohlerGlobalDataPrivacy@kohler.com 与我们联络。



    </string>
</resources>
